連仔敗走連登

[PUBG] 連尼住外賣直送台

點解你地要咁對連仔